7點鑽石山要人

要人落嚟呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推